勇氣派既，要留意事項 （發夢夢境系列）

利申：發夢內容，發夢者身在曹營心在漢
利申：希望所有內容不盡不實
利申：先得個知字，請好好保護自己
利申：發夢炸，好似係

一般事項唔多說，追其他post, 以下是發夢時收到的小度消息

（香二x 某 group 內容）
1） 今日起所有活動，入夜的私家車接送，有一d係鬼黎，所以如果唔係相熟嘅司機，請keep住帶口罩，還有確保車主駕駛方向正確

（香二x 某 group 內容）
2）今日水貨客背後組織入夜後會衝致府部門，然後推話係黃絲行為，所以一定要好好保護自己，搵適合的人確保消息靈通

（文賤x某 group 內容）
3）「放心，星期日後民意會逆轉」 ，無講會做咩，但好L恐怖

致文賤x及香二x:
我屌你老母，成L日用埋d 那渣招， small 巴打 is 獲青 u ，你好收手

請大家好好保護自己，祝福香江

利申：發夢炸，如果雷同，請好好保護自己

幫我地勇武埋 多謝哂

不是，係要keep 住消息靈通
一個都不能少

各自爬山，確保安全
留意消息